[行動] 集結連登力量2.0 名校Secrets戰線 - 抵制奶共名校Secrets (揀錯台重開)

原post: ［告急］名校secret戰線要人啊

TLDR：
名校Secrets死灰復燃，並成為三毛之地，更疑被經濟日報收購，正式染紅
為打救一眾中學生，各位連登巴絲打係時候發動攻勢，以免名校Secrets繼續荼毒中學生

1. 抵制名校Secrets
- Unlike + Report Facebook Page:
- Unfollow + Report ig ac: @schools.secrets
- 喺名校Secrets Facebook & Instagram留言關於御學軒醜聞嘅資料
- 去Play Store同App Store為Schoolmates app俾1星同留comment
Play Store:
App Store無link
網頁版:

2. 支持新名校Secrets
- Like Facebook page:
- Follow ig: @new.school.secrets.hk
- Follow Twitter: @new_school_hk
- 推介身邊嘅同學朋友轉用新名校Secrets

麻煩大家整多啲文宣share出去

事源:
大家記唔記得兩年前連登嘅呢一個post
集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）- 分享自 LIHKG 討論區

當日大家發現名校Secrets原來由一間公司 - 御學軒(一間專門開辦升中面試及升小面試課程嘅教育中心)喺幕後操控住，會過濾河蟹甚至亂改投稿內容，亂咁block人同block哂所有不利佢地嘅comments，令到名校Secrets以及其附屬app——Schoolmates被大家唾棄，一度進入瀕死狀態。
當大家以爲名校Secrets從此喺網絡上消失，但殊不知其實名校Secrets一直無收皮到，而且背後操控住名校Secrets嘅公司更加疑似經過易手而變得撲朔迷離。
為免名校Secrets繼續荼毒中學生，洗佢地腦，我希望可以再次集結連登力量，狙擊名校Secrets，令呢個page正式收皮！

2020名校Secrets事件整合
1. 名校Secrets被PR公司iLeague Digital Company Limited (網連數碼有限公司)收購，多次分享藍媒﹑紅媒新聞
喺御學軒事件後，大概2018年5月，名校Secrets開始出現新聞連結，當中大部分都係藍媒，有香港01﹑東網﹑星島頭條網等

2018年7月6號開始，名校Secrets開始post大量TOPick嘅新聞，而其餘嘅就嚟自Business Focus

TOPick屬於經濟日報，佢地嘅前副社長石鏡泉曾經喺撐警大會上表示 「教仔」須用藤條及水喉通，結果第二日就發生元朗721事件
Business Focus屬於PressLogic，根據立場新聞，PressLogic2017年獲內地手機App美圖(1357)入股；美圖公司首席財務官顏勁良於2018年5月加入PressLogic的營運公司，出任公司董事
Source:

另外，新名校 Secrets嘅Admin喺2月20號指名校Secrets由御學軒轉咗手去一間PR公司。//另外，我哋而家有嘅資料係舊名校secret嘅控制權已經唔係喺御學軒手，而係喺間PR公司度。//

根據名校 Secrets Facebook page，該公司為iLeague Digital Company Limited (網連數碼有限公司)，於2016年3月23日成立。

2. 名校Secrets成五毛三毛集中地
喺7個月前，已經有巴打發現名校Secrets充斥五毛post
名校secret fb page 湧現大量三毛post - 分享自 LIHKG 討論區

有啲五毛post嘅形式通常會話「首先我係黃，xxxxxxx，但燒黨鐵真係好咩，我唔贊成暴力，xxxxxxx。最後光復香港，時代革命。」

名校Secrets被PR公司收購，經常share藍媒﹑紅媒嘅新聞，再加上有好多五毛post出現，背後目的令人懷疑係想潛移默化咁洗年輕一代腦，所以我地要新增名校Secrets戰線，令到呢個奶共page消失，以免名校Secrets繼續荼毒中學生

Report教學：
Report Facebook Page
(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

Report Instagram Page
(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

留言參考：
大概內容：御學軒醜聞資料﹑抵制名校Secrets﹑轉用新名校 Secrets等等

2018事件回帶 *特別建議唔知當年發生咩事嘅人睇*
2018年4月，名校Secrets Admin刪去一篇關於批判通識教育及使用簡體字的帖文，引起眾多網民聲討，其後被揭發背後由御學軒補習社操控

1. 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

完整事件整合

2. 背後由 御學軒 補習社操控
全靠連登各位巴打絲打，搵到名校Secrets係屬於御學軒嘅

追post連結：
集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（5）

集結連登力量 向名校secret開戰 後續行動更新（6）

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新（7）

集結連登力量 向名校secrets開戰 後續行動更新以及事件完整整合（8）

pish

iLeague Digital Company Limited 其實就係同 edescartes digital 同一間公司黎，背後係星島集團

係2018年6月嗰陣轉手嘅

後尾賣左畀邊個就唔清楚了～

藍到黑

哇 黐線
比經濟日報更加藍嘅集團

光復連登

佢地啱轉手嗰陣，叫自己員工扮投稿，作啲19文出黎，on9無極限

eDescartes下面有巴士的報
同星島用同一篇稿

eDescartes係專幫巴士的報接客嘅，無論banner ad定鱔稿都係

幫你推

推啊

多謝你幫手整合

推

哎吔
黃嗮啦

唉diu究竟幾時先可以整甩咗個P牌成日都推唔到post

算啦
班中學雞鐘意紅色媒體咪尤得佢哋

唔好咁啦
之前半年出嚟嘅都係佢哋
無謂畀呢啲嘢荼毒佢哋啦

唔得，救得幾多得幾多

名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團，各位中學生唔好再睇喇

多謝你查冊。 仲有佢地網站上嘅地址電話係一樣嘅，office都係同一個，鰂魚涌東港中心

背後操控嘅人重唔係X島

佢今次重唔仆街！

我等睇啦

最驚好似兩年前咁收唔到佢皮

#7 秀田武人巴打話間PR公司iLeague Digital Company Limited係同eDescartes digital (HK) Ltd同一間公司，仲要背後係星島集團
我地就再去查下，發現間公司website list咗名校Secrets同巴士的報出嚟

再睇埋兩間公司嘅查冊表

兩間公司都係2016年3月23號成立，eDescartes digital (HK) Ltd嘅地址係星島新聞集團大廈

結論：名校Secrets背後係藍到發黑﹑奶共嘅星島集團

推爆佢

push

推唔起

唉

無人理

Push

究竟點先可以推到個post

劉業強都冇用

呢個劉業強好似唔係嗰個劉業強

推到星島仆街

要做!!

係咪推唔上熱門
屌你老母呢啲咁嘅中學回憶嘅page
如果奶共嘅話真係會荼毒下一代人
可惜幫唔到推

唔係奶共，係真係共